共產黨應該好後悔出左聲

而家想推林鄭
或者黑警出去食死貓都唔得

騎虎難下
以為香港人用解放軍嚇下
黑警鎮壓下就搞得掂
點知今次香港人企到咁硬

越玩越大
刁帝呢個弱智仔再掌權多一兩年（幾年前就講左佢係弱智啦 遲早出事）
見到中共亡黨真係不是夢

小學程度係咁上下

對付大陸人既招數以為對香港人行得通，已經錯判啦

刁小学生

我做過中資,幾好笑
高層全部用人為親
有能力既人當水泡咁
有機會即跳船

共產黨永遠無錯!

一兩年? 捱到咁耐先算

讀得書多0既人, 都好難咁死蠢

面子都唔值錢0既, 不過人地唔肯賣, 可能係佢眼中好值錢掛

中共70周年 刁帝今次可以拎咩同中共元老獻禮
以及向黨員宣揚自己功績
唔係出解放軍黎作為政績咩

70周年比刁帝搞到完全無野好慶祝
呢種廢柴都可以當政咁多年
可以顯示到中共獨裁體政既嚴重不足之處啦

侵侵告你係貨幣操縱國
睇下邊個長命

吹撚到有恐怖份子
我就知道共產黨已經冇哂棋了

【打夠飛機未】「勝利」既背後 係一場恐慌式既撤退

支爆由高登起壇講到連登都就黎收皮

對比起胡撚塗真係醒到仆街
佢個期成班香港人爭住認自己係支那人
有咩天災爭住捐錢

雜總呢條on9 香港根本可以慢慢溫水煮蛙
係都要大動作
宜家搞到台灣都變哂驚弓鳥
睇你點發大財

底牌出左

老實講我一開始以為香港人真係廢到支那人咁，行得通

但經過呢兩個月我要掌嘴

大家唔好鬆懈
人地係視人命如草莾既殺人政權
人都未殺你當佢冇橋？

小學雞係咁質素

個條７７７同鄭弱驊其實係帝國主義者放係香港的針

北京仲以為佢地係寶，蠢到無人有

諗多左委內瑞拉 巴士佬都未收皮
小學無咁易

依家反而唔想雜種落台
過多幾年 共產黨解體都似

我懷疑佢係想拖到果日，就話成立獨立調查會，吹佐咁耐風，成立獨立調查會佢會做一d都唔出奇，就算示威者對獨立調查會有懷疑，果日都會收聲先，咁佢咪交到差囉，BTW，我懷疑佢涯唔涯得到去果個月

上網見到最貼切既評論

能把內政外交港澳台全搞砸的，只有習近平了

如果仲係胡撚塗做而家應該洗哂腦
全部自認支那人
分分鐘就算送中都冇人反
而家搞到咁可能2047都融合唔到

習大大成為中共第一個亦都係唯一一個皇帝

習捉鬥獸棋，捉上腦，
以為出狗食哂所有野，
點知香港人係龍獅旗既獅子呀！

西方思想受軟唔受硬
個弱智仔硬係要用中國個套
對外對香港
結果出晒事

後咩悔
佢理鳩你香港呀
當新彊咁玩

當新疆就6月9就屠城啦
根本佢就冇膽玩

今年10月1日要出街賀一賀佢，全世界都要普天同慶

唔好懶醒啦。共產黨做任何野都唔會後悔

其實係行得通
係777唔敢咁強硬

[輸出革命］由今日起，不叫港獨，改叫「廣獨」

幫手支持廣獨，將革命思想傳入中國！

巴打可以用下面條link去印，set左a5 size

你都on9，刁大在下一大盤棋

唔後悔就出左老解啦
佢敢唔敢

要支爆嘅前置係要香港同佢地玉石俱焚

澳門有咩事

推

813．癱機場

816．擠提日

6月9號前同感
仲諗住嗰日行完就認真搞移民
好對唔住呀

吸精啦

係嘅話 你入撚咗集中營啦

2015年大陸股災都俾路透講左，中資公司或政府金融機構都係自己人做高層，有料既要受無能上司氣而且無得升。報導訪問左個海歸精英，工作就係負責開會倒茶。

話好多叻人都去外資做，唔肯入政府。

如果最後支那真係分裂
中共滅亡係因為有兩個mk仔中出咗一個mk妹

小學生搞到八國聯軍

唔好睇少我地香港人，大難當前香港人只會更加自強不息，逆境自強！正正係因為呢份香港精神先令到香港成為國際城市！儘管派武警派解放軍落黎，我地令願壯烈犧牲都不要跪著生存！

可惜班大陸佬只會覺得香港既成功係因為英國帶協，我只可以話英國佬比左一個好既平台我地發展，香港既成功都係因為香港人自己！

呢代既既共產黨睇我地睇到錯撚曬！

我城既習大大 字都未識讀

天滅中共

殺雞取卵係支那國粹

佢以為香港係大陸
一味用武力鎮壓就搞掂
但事實係冇可以
因為國際社會已經關注香港
佢一有動作，其他國家就會反應

中共國經濟泡沫都差唔多爆煲啦！

爆煲 --> 打台灣 --> 八國聯軍 / 維和部隊 -->戰敗 --> 亡黨

我等左好耐 依家仲唔出幾時出

習敗敗呀嘛,有名你叫啦

一早講咗佢係on9仔

靜靜地贏唔得嘅

我都好認同
個陣個個都打哂飛機
話好自豪又點點點
本身軟攻係好有用
但小學生係都要認屎認屁
係咁逼人表態
又係咁搞埋D打飛機活動

導火線姐
主因都係有刁帝呢個千古昏君當政
上台以黎,無一件事係做得岩
胡溫時期,中共處於上升期,欣欣向榮
個陣國內國外大多數華人都會認自己係中國人

但刁帝上台係強硬施政,倒行逆施
妄想稱帝,統一台灣
條弱智仔能力不足,但又想做晒前幾任領導人做都唔敢做既事
結果越搞越亂,越搞越大獲

香港人真係好勁

[緊急分析]法！不！責！眾！

我支持維尼永續
客觀d睇, 維尼真係唔識架wo

1)中美關係變差(貿易戰)
2)香港現況(5年內2次大型民眾反政府活動, 間接宣佈一國兩制失敗)
3)北韓開始親美(歷史性金仔同侵侵會面)
4)南海有領海主權爭議

仲有其他野？歡迎加入

分分鐘小學還未畢業個仲

成日覺得極權國度根本唔存在退黨保平安

習習玩咁柒，傷害黨內小圈子團體嘅利益，會唔會呢兩年內被清算呢

刁煬帝

其實如果由佢地角度出發，胡温時期嘅温水煮蛙真係高明好多，中共維穩成本又低，港豬安穩生活/唔理政治/支持北京奧運，嗰時冇乜人反共甚至對自己係中國人唔反感，再每日有新移民去到2047就啱啱好溝淡曬。反而習近平一味靠強硬，內外都好多敵人，又叫醒咗香港班人

南海國家只會越黎越強勢
因為D廠會搬晒去個邊,會開始有錢
刁帝唔識玩外交,無朋友
國內又多人反佢

佢真心以為香港人會驚？？？

屌你老母 if we burn, you burn with us!!!

小學雞想控制高智香港入！笑死！

佢一開波推林奠去死
再扮下派糖
已經KO八成港豬

家下佢叫林奠跪玻璃都冇用

Push

幫幫手做低林奠條柒婆
一齊送佢番大灣區

你太睇少班大陸生番
佢地食屎死十億都照撐共黨

應該好多人想搞佢,但刁帝權鬥有一手
加上因為佢玩太大,更加唔退得
對佢黎講 退讓等於自殺

巴勒斯坦化，會係幾代人既鬥爭

結束一黨專政

呢兩個國家未有資格同美國玩姐

依家美國疊埋心水要搞中國既話 你估中國捱得幾耐

唯一驚佢發難鎖國
雖然佢咁做革命就走向成功

但一定生靈塗炭

一定要拎埋國旗出嚟唱國歌

如果覺得講得啱，唔該睇睇同幫推唔該
p牌仔嘅野冇人睇

(話我鬼都要講㗎喇)佔機場唔係無撚敵㗎，屌

共產都有派系,刁帝搞到中國亂成咁
一個唔覺意,隨時大內鬥

真係錯判 香港人越打壓越頑強

習太睇小香港人多年既怨氣

屌佢 弱智先攬林鄭啦 仲要攬埋警隊

打完飛機，推翻行動post

未撚驚過

搞乜呀 熱門一個機場post都無 今日機場見

希望有生之年可以見到共產黨滅亡啦

仲有最後一招，屠城鎖國

胡溫年代你睇香港幾撚多大中華膠就知，香港人根本就受軟唔受硬。習總條傻閪以為我地係大陸人一樣思想

死硬 佢打貪清算異見已經得罪勁多人

佢呢鋪唔輸得 死頂都要頂落去

佢地一定唔後悔
一定迷信高壓強權
仲未有效因為未夠高壓

D怨氣大部分咪係佢引起
佢2012上台到而家
對香港進行左幾多政治打壓?

應該會好似hunger game 咁
突然有一日全區起義

無撚有錯 人事部可以去工程部做阿頭
乜鳩都唔識仲要問d細點做 你話死唔死

2019年啦 仲刀刀槍槍咩
智取架嘛
Hong Kongers IQ No. 1

小學生 唔好咁高要求

唔得la
屠城鎖國，真係美軍來了

殺人咪更加證明俾全世界睇佢冇橋
佢d一帶一路酒肉盟友即時離場
歐美不費一個仙全數接收呢d選票
台灣一世收唔到
支国鎖国人吃人
世界少幾億蟲

完全係你睇下當胡溫果陣幾多大中華膠，不過都係改變唔到水貨客，房屋，物價問題

你太天真，必要時習總都可以推出嚟食死貓，唔好睇小班黨員，佢地冇節操冇野做唔出，今日山呼萬歲習大大，聽日為自保煮左維尼食都仲得

最柒係講啲自己做唔到既野，係出解放軍一早出左啦

天滅暴政

跟本就係香港果d 情報機關有問題
明明係自己做錯野都同上面講有外國勢力呀，港獨乜乜柒

支那種用人唯親係毒化緊成個地球

你估冇燒到埋身冇著數仲撐唔撐黨
由其鄉下地區
睇下d官 救災都貪埋佢
幾多釘子戶
都係知自己冇能力
所以敢怒不敢言姐

可能未必仇黨 不過推下文宣
要煽動唔難

依個label講得幾好
我地係龍獅旗既獅子

佢永續的

胡撚塗勁嘢嚟架 你估佢on9架
唔好話掙住
自主研發都係由佢果代提倡 根本就有先見 你睇支那有幾on9就知 講就打貪 仲貪撚過以前 一條村分成幾廿億 入面班人唔撚洗做 之要拎身家p2p 點撚知畀高官（其實所有p2p高官搞）斬一頸血 跟手所謂上訪 收埋皮 坐埋監
你話啲錢幾易搵 條村分紅係外商借地做生產用 所以話 佢哋做種嘢搵錢咩

本身中共封鎖消息唔好俾班大陸仔知咪算，而家揚晒，大陸9成大陸人都話要武力血腥鎮壓，但習種又冇吉士。做又死唔做又死。

出解放軍攬炒係最低消費
一係答應5大訢求，比時間我整頓下再反

其實胡佢個陣做過咩差咁遠，因為當時好似真係無咩抗拒

恐怖分子 如果愛香港係一個罪名 係既

揸多粒春袋！
催淚彈已經係常餐，會唔會有手足去禮賓府開餐

想用返對新疆嗰招

其實我覺咩都唔做，過多幾年香港就變左08年咁支持中國

以為用對付大劣人啲招式搞得掂香港人
食懵咗呀

刁大大 清華架

剩係攪死東莞攪到香港男人冇得叫高質雞, 呢條罪都要佢死十次啦

一早就唔驚你共產黨啦
係出解放軍就快
見有D攰

日日叫班国務院7頭出黎靠嚇 諗住完事

讀稿都會讀錯（唔排除真係唔識讀）
水準發揮合乎預期

if we burn, you burn with us！

仲停留係8964既處理手法，班官好心就收皮啦

生果同菜都食唔起啦

清華佢老豆咩
咪又係hea返黎
講野都可以柒幾次

仲有方法就血腥鎮壓，
大規模拘捕異見人仕

打飛機post 用不推文回覆討論please

共狗都有無辜

好想喺有生之年見證中國爆炸
最多攬炒

冇人怕佢喎

太要面唔識得睇時機割
一早講話相信香港警察，所以成立獨立調查都冇咩所謂，中央唔會干擾香港，俾極大嘅自由度去處理呢件事。之後搵幾個棄子交人，已經幫成件事降溫唔會搞到而家咁嘅局面喇

今日既香港係佢地換返黎

用幾分鐘望下，麻煩哂

佢以為香港人同大陸蝗一樣
比啲著數
嚇兩嚇就乜都肯丫嗎

明明大陸係經濟民生方面進步咗咁多
某人上台後完全不進反退

因為表面上胡撚塗冇咩大動作搞香港
還是曾蔭權太廢乜野政治任務都做唔到 呢樣佢地先知

仲有當時大陸越黎越好 個個開始番大陸搵錢
香港渣樓既樓價日日升 得基層屌香港政府
冇人理政治野

小學雞治國你重想點

香港人
智勇雙全
道德觀好 唔怕犧牲
唔係自私自利既人

淨係唔多理香港事務已經完勝刁大大啦
雖然佢地全部都係大仆街

學佢樓下班解放軍智將講十一月武統台灣囉
有成個月時間比班元老j到岀血

難怪中資最冇透明度
而且假賬、貪污樣樣有

共產黨都信得過?

真佢覺得要死攬D差佬 放棄佢地驚管治唔到
但佢唔係好知呢套係香港唔work

佢哋兩個讀過書 12前其實連高登仔都大中華膠 仲唔佔少數
水貨客 房價 同物價 其實佢哋肯搞 因為香港真係中國點整都整唔到一個同級 就算上海深圳廣州 根本唔係果一皮 當然有啲嘢佢哋追上唔少 例如交通 但人才學識思想都唔係同級 講真 真係唔係同級
就算海外讀書 但思想始終唔係同香港有中西文化日日影響 除非一出世海外 最後返大陸 但父母對細路影響其實好深遠 你睇到香港班新移叫例子就知 佢哋仔女行為都睇得出

證明一班文化低管治文化高嘅人係唔work，同話到比全世界知可以唔守約

習仔：功成不必在我。

此句不念

612 721 811

可能係天意
個天地都想佢地滅好耐

文革最後都無人冶到老毛。
你話老毛後最強勢既維尼，有無咁易死

佢諗住用每日150人黎淡化真香港人
諗住香港人唔敢發聲
不過佢無諗到香港人係有良知，因為佢無

好多謝6月份既先頭部隊用生命喚醒有良知既香港人走出黎

當年六四鎮壓，30年中國再冇任何大規模反政府遊行
佢想用同一招嚇你
但冇諗過香港人依家已經去到無畏無懼 唔怕死嘅地步
喺和平日子香港人勢利、自私、內鬥
但大是大非比任何民族都要團結

個弱智仔上到位 證明佢下面個班都係弱智

如果香港真係可以令共產黨倒台,
咁香港就係對全世界做左好事

諗起京奧之後全香港都爭住認中國人

而家仲要擔心廣獨同閩獨

諗住811有把握引示威者搞單恐怖嘢出嚟
點知全世界見到最恐怖嘅就係黑狗嘅所作所為
錯哂

不得不讚大家嘅進化程度同埋智慧
尤其前線手足，完全無比對家帶風向

小學學位分分鐘都係買返黎嘅

真 唔好輕敵
中共話曬有70年歷史
不過打下飛機都好

習 敗北

btw 呢D打飛機post唔好J咁耐

逃犯條例 : 所有香港人底線，所有黎香港定居既人都係逃避中共。(不包括冇腦親共)
6.9 : 所有和平人士遊行底線 ( 屌你呀，唔彩鳩我)
6.12 : 對警察執法的武力底線 (暴力清場)
6.16 : 對行政長官底線 (歉都唔撚道)
7.1 : 對威權的底線 (入垃圾會及圍狗屋)
7.21: 對狗隻底線 (警鄉官政黑合作)
8.11 : 對人格底線 ( 你殺傷力幾多人，專捉女人老人兒童都冇減抗爭熱情)

一次次突破底線，只會令人更加堅強。都話香港人好易管，幾個月前先排喜茶，食原素表，睇膠劇。

下次底線係麻包袋

大陸狗係咁上下智商

「對準目標」離境大堂先係春袋中既春袋

打國企工唔曉潛規則想發圍好撚難

等睇埋日本非洲開發會議點玩大陸

第七屆日本非洲開發會議定於8月29-30日在日本橫濱舉行。據共同社8月11引述日本政府消息人士的消息，日本政府已着手協調，要在這次會議的首腦宣言中，寫明“非洲部分國家陷入無法償還債務狀態”。此舉有意牽制中國在基礎設施建設中，過度放貸的“債務外交”。日本希望與非洲各國達成共識，警惕中國主導的開發。

70周年 會唔會滅國

可以同屋企廢老屌習敗敗

大家打一陣好喇

(要按連絡入去先睇到)

明居正大大有野同林鄭&警察講

講經濟,搵老解靠嚇呢d技倆喺大陸就work

香港人個個都知自己對於大陸係咩地位
你再柒落去咪一齊攬炒,都唔知邊個驚邊個

佢哋點會唔攬
如果由大法官做領軍 隨時本出嚟係西環治港 咪仲冇公信力 香港金融又急速玩完
仲要中共洗衣機 同 支持大陸經濟嘅一點 冇咗 咪仲加速支爆

我係共產黨 就算過咗今次 由高中低 高嘅 睇忠誠 有異心即死 中嘅殺 低嘅殺或坐監 唔識講嘢嘅人 就只有死人唔會爆大鑊

佢哋一直信軍隊係管人民
好可惜香港人係信司法

做得愈多
愈唔洗旨意收台灣

香港人齊上齊落！

香港人從來都係香港人
根本你唔理我地，由得我地自己玩。
話鳩知你咩國呀
回歸前邊有人話自己係英國人架
所以刁帝真心戇鳩

尋日我都睇到,爽啊
全方面圍剿支那,怪就怪你地出左個習敗北

陳雲：（接續策略帖文）我們暫停衝擊的時候，國際社會就找到安全的反應時間做事（safe reaction time-span）。目前港共已經犯下最殘暴也是最明顯的人道罪行——警察開槍射盲女性救護員的眼，我們就在此暫停衝擊行動，轉做和平集會、展覽、宣傳，也請外國領事來監護我們的和平集會。
這是給予外國政要一個安全的反應時間，令他們可以譴責香港政府的殘暴行為。而因為我們已經暫停武力衝擊或武力抵抗，我們不會犯錯而令這些外國政要尷尬，例如當外國政要譴責香港政府殘暴的時候，我們第二日就在衝擊場所傷殘了一位警察或打死一個黑社會，這會令外國政要非常之尷尬的。
我是進入了禪定狀態給大家行動意見的。
玩外交關係，是這樣玩。香港建國之後，我會退出政壇，但我會持續講授這些策略給香港新一代的外交官，玩死中國。

人生太短，想完成既成就太多，冇時間等，一於夾硬黎!

佢果時一開頭攪

金仔已經話全力支持中共平息香港事件
講到明係你中共背後攪鬼

你仲想切割?

佢法學博士

將佢擺喺支那人嗰套 放落香港人套都行唔通

非洲各國可以依附日本呢啲國家 我諗佢哋除非畀日本人玩賓周都制
同埋非洲唔係窮 係學識水平低 對於而家嘅科技 非洲唔係一文不值嘅地方

唔好咁自滿，佢地無你想像中咁蠢
要時時提高警覺

香港六四！

推
林鄭 黑警 冚家剷

利申: 工作需要要同支那人接觸。

佢地好buy 刁總個套, 好多人都認為佢搞好咗中國, 認為只要係行德政做皇帝做幾耐都無問題。

你hea個博士返黎睇下再講啦

雜總先至係寶

咪好似當年試通識科搵d 左校試 覺得好成功 因為佢地左校搵d 左仔老師教 利伸我係當年左校試行通識既白老鼠之一
點知一推去全部學校就搞到依家個個有批判思考咁囉

小學習

中國歷史上好多大事,都係由一連串難以致信嘅失誤造就出來
今次好大機會係其中一單

此句不唸

共產黨摺啦

任派架喎

中共元老當然係醒啦
有歷史見證
但習敗敗係弱智,同樣有7,8年政績見證住

搵條友上去坐住咩都唔做
都唔會搞成咁啦
條友大貪到

因為都在獅子山下長大

條傻仔權鬥就叻

大家唔好鬆懈

又黎打飛機post

你派個黎俾我呀

咪同香港人以前心態一樣囉
你唔搞我，我唔搞你…所有野馬照跑舞照跳
大家有好日子過，Win Win雙贏
不過上面班友明顯唔知中國已經差唔多得返個殼

咪玩啦，侵侵點會為香港出兵呀

因為香港係大陸春袋
整死左香港佢地會爆
想整死我地 問過全世界先
香港仲要網絡發達
佢一整死香港
全世界一齊插死佢

以為香港人好驚見到解放軍，都戇鳩鳩

所以特朗普寸佢係皇帝係冇錯

保持警剔

活捉5毛,佢幾乎無讀過中學架
大學都係靠關係直接推薦入學
之後博士就更加唔洗講,有權有勢,隨便頒既
要幾多有幾多

不得不說宜家班後生仔女，批判思考強過我地d老鬼好多

我老豆係共產黨高層 我hea十個都得
你有冇聽過個小學雞講過英文啊柒頭

呢個po大家開不推文黎回覆啦
推返其他有用po上去

歷史地位大約等於盧溝橋事變中那名失蹤的日本兵

起身出機場喇

唔會放棄 玩機場

當年佢中學時，中共搞緊文革嫁
點會有書讀呀

美國表示 香港示威比貿易戰更加重要

尤其佔領機場影響全球貿易鏈

推！！！！！！！！！

早排有個節目定黃仁龍 講係曾蔭權幫香港擋左好多煞，只係唔會講出黎

係撤僑a

佢都做咗皇帝 佢任期只要打擊反對佢連任人根本冇人左右佢地位
佢只係對外貪心 想坐最大 觸動美帝 人仔做期油結算貨幣 而家唔敢講啦 當年日元歐羅都挑戰呢個地位 而家咩狀態 我諗人仔唔自貶 根本做唔出困局 不過貶咗 國內大把困局 泰銖韓鐶就見到自貶係可以做返正常 但中共睇到一貶共產黨就玩撚完
冇生產 特別係糧食
中共成日有示威 佢哋以為香港用同一套路就搞掂

刁帝不嬲行強硬路線, 你睇佢對中美談判其實都係冇讓步。
佢都唔明白唔係全世界都要聽佢講, 好多人受軟唔受硬。

講還講 唔好當真住

佢地下一步錯棋應該就係打台灣，
台灣睇見香港人咁勇猛，就點都唔會俾你管到

香港人加油

大陸人見到香港唔出老解，就會大感唔公平， 點解香港人咁玩都冇事，自己就要被血腥震壓。

香港d儲備同搵錢能力強咁多，佢整死我地就以後都冇大筆錢上貢俾佢頂住

早幾日傳刁仔北戴河俾元老屌，果位元老就係胡撚塗

仲唔出老解，係軍營訓練緊摺被呀？我要解放軍，攬炒

咁快打飛機

唔係為香港出兵
只不過既然支那鎖國
咁仲唔趁佢病攞佢命

所以你話，黨內其他黨員反唔反佢？？

2008年支那奧運幾乎個個高登仔自認支那人，聽到蟈歌痛哭流涕嗰種
真係嘔心到爆

咪打飛機啦。
老共夾死香港在所不惜㗎

黨話要係你間大學個學位 係你地ge榮耀
入乜野學 仲唔快d拎張cert出黎

自己逼自己上山

香港民族真係世界第一
和平就有幾多揾幾多 金錢至上
有事就團結一致 無畏無懼

冇和平時嘅貪婪就冇戰時嘅籌碼
冇和平時嘅爾虞我詐就冇戰時嘅靈活
冇錯 香港人就係勢利 就係自私
所以我地經濟又要 權利自由我都要

人地以為自己近十幾年大國掘起，就可以震攝

點知佢唔明，香港人係嚇大
回歸共產黨都得，仲有咩好驚

清華博士都唔識講英文 真係好正

之前有篇文章叫“全國最大的小學生，該下課了”，懷疑係黨內其他人寫出來！

就算現代軍事唔係講你有幾大碌炮
由情報速度同支援能力去做勝利基礎
西環治港最大問題係中聯辦自把自為
一早拉警隊做自己人 再加埋黑社會 就以為控制香港最大力量

同問

香港係訊息流通地區點用呀白痴

熊軍表示支持

大家唔好鬆懈。。。新疆呢啲完全違反聯合國公約既種族清洗情況外國都係出下聲屌，你就可以知道中共真係幾惡。。。

好似之前位巴打講。。。佢人都未殺未叫無橋。。。同埋大家唔好太老定，如果佢真係開槍，然後發覺外國只係繼續咀炮冇實際行動既話。。。香港人就仆得街。。。

呢個真，你話民意民心重要，呢個係正常人嘅角度，共產黨嘅角度，槍炮在手，天下我有，你地點睇唔緊要，你地一日冇能力武力推翻我，一日都係有效管治，呢個就係共黨嘅價值觀！

我都覺得本來劇本應該係咁

811 就係諗住引導示威者製造恐怖活動

究竟長江三峽大壩幾時冧？！

侵諗住貿易戰做場馬餾戲, 叫大陸做下樣買多D大豆
點知雜種發神經真係打, 搞到依家兩邊落唔到台

佢白痴到咁樣好事呀

但係佢強硬既話應該一早收左皮
一開始胡江都有人選 但最後傾掂有共識 比習上場 只係當佢傀儡
係估唔到維尼一上場夠彊玩清算 搶實權

共產黨一吹雞
14億人即刻信晒
再反攻香港
一班無腦嘅又信埋一份
點會後悔

依樣應該係真
否則點會畀人清算

你估佢真係夠膽攬炒咩

六月到今日，我地既香港

江澤民：悶聲發大財

算漏咗香港唔係大陸呢

香港人中意包拗頸

佢左右軍師都係靠寫刷鞋文上位既...
算把啦

林鄭係中共推上去嘅，呢件事上一定會繼續支持佢，但呢件事完左之後佢會唔會好似董伯伯咁腳痛就唔知道啦

你反而睇唔透
大陸人對自身利益係睇得好高
佢哋係會反轉豬肚就係屎

咁咪早死早超生

奧運果期個個爭住做中國人

歷史通常都不斷重複
中共無錢要食草, 實有內亂
內部要奪權, 又要煽動民眾運動, 推崇個人崇拜(老毛技両), 污名化/批鬥政敵

文化大革命 2.0

所以咪就係小學雞

10月1 可能刁帝直接放煙花
核彈 彈道導彈
咩都一次過㩒出嚟玩

佢仲要靠你香港經濟既話根本就無牌出。
再放D大陸人落黎打你
只會越做越有反效果

真心智障

你真係唔識㗎喎
支那認為香港有今日係因為共黨呀, 英國人祗會埋地雷

打小d飛機好嗎？

想用返新疆果招，但根本錯判形勢。
我地唔可以鬆懈，唔好以為佢真係無棋，一定要迫到佢跪低為止。

多謝班黑警connect 香港人

師兄先見之明 夾硬裝兇作勢將自己推至極限 實則紙老虎一隻 不足為懼

出兵執垃圾搞到中暑都夠柒啦

非常期待! 中共亡黨呢一天

條豬頭習成日木起個樣以為自己好撚威
其實只是一個弱智的柒頭

即係貿易戰， 一早傾成就好地地

點解呢啲打飛機post都可以有咁多正評/討論，唔係話要長他人志氣，但我哋連黑警都未搞得掂嘅時候，仲覺得可以收共產黨皮咩！？

我屌你都嫌哂精

理9佢後唔後悔，勿打哂飛機，唔推冇建設性既po

同意，不過刁大大既所謂強硬正正反映典型中國人既垃圾特質，又要威、死要面、好大喜功但又冇料

佢好似清華畢業

其實係刁總唔好彩啫。
胡温執到支好籌，剛好係內地經濟起飛時期，又有奧運又有太空人充大個民情，所以佢地可以行温和改革、相對小政府嘅路線。
刁總上台就要執返胡温管理不善嘅爛攤子，特別係寡頭經濟嘅問題，寡頭一倒下，經濟隨時有全面解體嘅可能。刁總要保住個社會，一定要行極權路線。

而家都係死頂得一時，再過多十年八載，內地經濟進一步放緩，到時就會出現嚴重階級流動性嘅問題。即係經濟冇咁好，上層既得利益者想保住自己嘅利益，於是就用權力剝削想向上流動嘅人。

問題係呢班老屎忽好多都係暴發戶，根本上就冇相關嘅專業知識，但就以為自己好掂，於是越搞個社會經濟就越亂。係咪好似層相識？其實就係香港嘅寫照

唔好打飛機住喇，我地輸緊0:5啊

香港狀況已經係鄰國有noise
應該係時候輸出革命
宣傳返Ｄ正確既野比佢地知
等佢地清醒

勿打飛機

一早收林奠皮 搵個過渡政府回應訴求
咪吾使上身
仲可以用香港繼續搵錢打貿易戰

而家 美國佬就係想佢玩死埋供水嘅香港

林奠自知死梗就攻習大人要面又智障嘅弱點
將自己同中共綁埋一齊

同中共攬炒嘅係林奠

呢句真唔好鬆解唔好打飛機

起我底就明點解
反習係一種戰術

真心，打少陣飛機先啦
又贏緊5:0？
我地乜都未爭取到！

佢地字典邊有後悔呢隻字！

你expect 生番會智取

有冇機會2047年冇得收返香港或者直接亡黨

佢已經話示威者係恐怖襲擊，因為恐怖襲擊香港警方冇能力應付解放軍就名正言順可以全權處理來吧來玉石俱焚吧

點都好 唔好鬆解唔好打飛機呀大家

日日淨係喺微博出口術
聚集一群3毛喺度打飛機

有

習總份人咁硬頸
肯定仲諗緊點懲罰反送中既人

同意
咁岩第二日812 開記招就知咩事

苗頭咋佢都唔敢亂講

你睇差佬都即刻驚撚咗話睇唔到有恐怖襲擊嘅趨勢

x2

真係唔奇

點知如意算盤打唔響

咪撚再推

pish 自己香港自己救

•只佔領機場無用，係要癱瘓/減慢佢運作
•只要令航班癱瘓,就可快速令林鄭躝翻出黎,因為一日唔見咁多億佢個屎忽開曬花
•塞機場最安全，除非警查passport否則閣下可以係日韓台美國加拿大公民，咩tg都要收皮，夠膽你就放，同HKGov一齊攬炒
•我地要預左大把遊客插，但我地係喺自己土地上爭取自己權益，d飲樣咁多嗲就請佢賠番6條人命，1粒眼球，1隻牙同無數鮮血比我地香港人

Push

請保持危機感
唔好再打飛機
思考如何反制
勿再自視過高
脫離同溫層
打輿論戰，最忌低估敵人。

但中共內部政權根本不穩
一定無可能永續到

今次香港人唔可以怯
怯就輸一世
企硬呀！！！

屌 香港嘢係江派d人睇架嘛
習總決定到幾多嘢呀

亮劍未

咪撚成日打飛機

講句事實就5毛
維尼幼稚園程度
我咁講係米唔會俾連登仔標籤做五毛

出少啲打飛機post啦 又霸咗一個熱門位

唔好咁自滿啦，人地根本咩都贏哂，仲有心情起度打飛機

禁錯
我同意佬講

你

最諷刺係佢個名

on9先會咁早落注, 將d野講到咁死
香港d 9流議員都識啦，冇經過民主選舉就係冇政治智慧

黑歷史貼圖POST

做咩打飛機人地次次記者會都鋪好哂路 睇住你地鬼打鬼 後你老母悔咩

可能習總想show畀美國佬睇
false flag attacks 呢味嘢
唔係 CIA 先識
恐佈份子就係共警
美國在港咁多利益
共警絕對可以玩到你殘

所以喺度講下就算啦唔好打飛機 唔好鬆懈

保持警覺作戰

Keep Calm and Carry On

維尼仲灰仲想死，日日俾美歐英台港不停錫春袋，走又走唔甩，衝又衝唔到，亮劍又卡住左，剩係識企係道硬

出得到老解當然想出啦，點止老解，核彈佢都想射，至惨係侵侵佢地係門口陰陰咀笑梗：我等左你好耐啦，做咩搞到而家先射呀。

如果十一美國國慶，成街美國旗，維尼仲後悔。

鎖國真係唔奇

個時就要真普選啦，仲調查委員會

人地小學生乍 唔好expect咁多

中共喺呢件事上嘅處理真係弱撚智，根本有政治智慧嘅人都知香港人唔係靠強硬手段可以威嚇到嘅，明明係個好機會比中共做政治宣傳，洗吓個黑底，點知當我地好似內地嗰班被圈養嘅動物咁處理

定係習種真係當自己稱撚咗帝

話比中共知咩叫真香港人啦

天滅中共

刁狗 過黎咬我啊

#廣東獨立福建獨立四川獨立新疆獨立

RTHK記者怒問：
而加個社會去到荒亂嘅局面
點解會令到市民咁驚嘅原因，
係因為警察公然插贜嫁禍
行刑式嘅手段、無底線的執法

仲有你將自己的政治誤判
諉過於人，死不認錯
你聽到新聞官點喝止香港電台記者？

叫佢唔好打斷行政長官發言

強調行政長官係仍想訴諸權威

畀崇尚權威嘅藍絲聽 覺得我哋冇禮貌不尊重規矩

權威？其實冇人民認可嘅權威只係威權

記者要逆權，一定一定一定要
打斷所有高官政治宣傳式發言及回應
揭露佢哋偽善 欺騙香港人真面目

真心無乜牌真係出到

佢咁做
我肯定全民暴動

班細嘅咪一樣弱智

香港只能維穩 不能鎮壓
刁帝根本唔應該擺自己上台
切左林鄭佢 過三個月大家就會做番港豬
依家已無可能 好多人都睇清中共已經係真大boss

講英文
佢連煲冬瓜都未講得掂
讀份稿都可以讀錯字
通商寬衣聽過未不過日日幾百條女寬衣比佢讀錯都唔奇嘅

鎖咗國支那人生靈塗炭關人撚事咩, 呢D係求仁得仁與人無尤
照我睇支那鎖國成個世界經濟就返番去2000年以前無支那, 真全球化時代處處分工百花齊放
點都好過有某D垃圾土匪綁架全國資源玩做鎖咗國支那人生靈塗炭關人撚事咩, 呢D係求仁得仁與人無尤
照我睇支那鎖國成個世界經濟就返番去2000年以前無支那, 真全球化時代處處分工百花齊放
點都好過有某D垃圾土匪綁架全國資源做全球爛市用經濟綁架政治意識形態搞到成個營商生態嚴重傾斜走曬形

如果我係林鄭
我會行入美國領事館
因為而家最想佢死嘅係黨
不過我諗佢嘅隨身保鏢一定係國安

胡撚塗最鐘意攪D面子工程
咩奧運 航天 令D支畜打飛機

612
721
811

他城

Bin 到啪啪聲

佢老豆同個細仔好似係支那手上?

後果自負 後果自負

咁岩都想搵返張圖出黎鞭屍

唔發火就當你病貓

每次一講關於胡撚塗同習帝就一定有呢張

共產黨不明白
有幾十萬香港人已有攬炒意志
所以一子錯
滿盤皆落索

會問人點做已經好好彩"正常"應該係自把自為搞到一鑊泡仲要以為自己好叻叻, 出事就賴三賴四乜都係人哋既錯自己一定啱曬, 好似雜種咁

同佢權鬥既level都係咁上下，
同英美由細到大訓練政治係兩回事

上一輩嘅人都仲係覺得拉咗啲人其他人就會驚唔出嚟

似係曾任權hea做或者唔做，之後咪比人清算囉

推啊屌

我都即刻諗起呢條柒頭皮

721 811

呢張真係一世都記得 唔知佢而家有咩感受呢

又打飛機？

你會唔會太睇小共產黨
你知唔知當年共產黨玩死國民黨蔣老既戰術有幾高超
睇過個段歷史就會明白佢地每一字每一話每一個行動都有深層意思，而唔係字表
一個字，老謀深算

幾百年來無變過
前排睇返台灣youtuber 講清朝歷史
講當年原來有派過人去英國學海軍
結果d 貴族親友連入學都入唔到(入學試fail)，只能上商船做打雜
反而平民出身既入到學晒全套海軍系統返國

但返到去因為評定既係皇親國戚，自己友評為上品做指揮
學成歸來既反而推去做打雜
所以之後海戰被人打到仆街

同你講既海歸返去倒茶一鳩樣

同意

係，共產黨仲有大把賤招未出

共產黨真係無咩腦
用軟。過幾年一定收我地皮
用硬 收埋自己皮

揍數用

支爆啊!係支爆啊!

皇帝都有人進諫呀
個on9仔點做到最大粒架
身邊無人同佢講事實係害撚死佢

理得佢咩意思呀，佢繼續增壓香港人一定會更加激烈咁反抗
佢唔順香港人思維簡單咁去諗，成日諗埋啲權鬥野呢，維穩費好快比香港人玩㴬
淨係咁樣去打壓又去整大白象工程就係咁輸入啲大陸人係一定會爆

小學生丫嘛
其實佢都係外國勢力想支爆 成家都拎外國passport嘅

恐怖主義苗頭係黑警

清算左佢地十一前仲有可能平息

唔係十一國慶就係六四翻版，歷史傳誦

諗起都興奮

你老豆係邊個?

清華小學?

李剛

知己知彼先會百戰不殆
對共產黨鬥勇一定要，但係都要鬥智，當年蔣老唔係輸勇，係輸智同滲透

我地同新彊有決定性既差異
我地冇被情報控制

與hk為敵=世界為敵

習近平老竇叫習仲勛，係當年文革時期被批鬥嘅政治人物之一

所以亡黨果時一定要將毛魔件鹹魚拎出嚟鞭屍兼好似董卓肚臍點燈咁燒7日7夜再撈埋D屎尿屁垃圾掃入堆填區

老老實點，我都估唔呢兩個月港人會咁團結，當然警隊同政府既表現係功不可沒。

去到依家中央仲要發聲撐警，暴力打壓，連一兩項懷柔政策都無，真係對香港只有添煩添亂。如果再繼續火上加油，會越來越多香港人有壽終正寢、玉石俱焚既覺悟。

唔洗貿戰，大陸本身經濟一早已大不如前，儲備不足、呆壞帳驚人。當然美國佬呢鋪，可以俾佢做借口，掩飾自己無能。睇下無左呢隻識生金蛋、可以自負盈虧，仲可以洗美金、對外貿易既香港會對中國有幾大影響？

老毛同小學生既地位邊有得比

蚑仔搶唔到香港個庫房就會蚑爆

我覺得一半香港人係豬
剩低大部分係和理非
攬炒派不足5%
中共今次錯在
低估了攬炒派的威力
及高估了和理非的影響力。

唔好掉以輕心 佢唔係同我地講 係同牆內嘅人講

我地對呢個對手有足夠尊重

唔好低估中共

佢死人當閒事

我地勇者一定要小心

記住！！

中資公司又或者中國嘅組織, 永遠都係認為自己又14億人
你唔做大撚把人做

大陸人基本上係冇人力資源管理呢個概念

因為香港人無得再輸

好想跟解放軍學摺被。屌你老母夠膽就出老解

鄉。黑。警。共。

要贏第一步一定要反滲透，不過真係好難國民黨比共產黨滲透到連蔣老既預參謀都有間諜

我公司全部升埋d廢柴（大陸人）上位
有料既全部都冇得升
利申 紅媒公司

聽返杜汶潭講3D肉蒲團果段聲：

你睇奧運誇欄目的係咩？因為支持自己友嘛

無撚腦習狗

黨內派系鬥爭 習派比江派玩緊最勁

濫炒/焦土派或成最大贏家

721
811

習敗敗好清楚今次香港革命已經貿易戰及佢個習政權掛咗勾,佢是旦跪一樣佢都會被中共其他派系拉落台,同理習敗敗一日唔落台,香港同貿易戰中共都係唔會讓步嘅,所以要打就三樣一齊打.

有生之年一定有得睇

如果宜家大陸樓個班出黎遊行，或者浙江個班難民出黎，然後被震壓，民心一定地震

滅黨吧

依家全世界都望撚住香港，夠膽出解放軍就明正言順用人道理由全面進場。美國國會議長都已經開到聲話會留意香港局勢，夠膽落來就攬炒

認同，歷任得佢一個，而家我諗林鄭就係怕畀人清算，死攬住特首個位

理得佢，總之
香 港 人 唔 可 以 輸

而家習種唔知點同佢班大陸人交代。班大陸人冇得睇血腥鎮壓，大陸經濟又越黎越差。

自己衝出黎講支持警察己經行得好錯

其實正常人咁諗
如果我屋企人俾人用呢招鬥死
我一定好憎 唔會想再發生
但條小學雞仲係用返呢招治國

不過我都明共產黨一定要咁樣鞏固自己地位

共匪性格係輸一蚊要䁠返十蚊，世界上有兩種國家佢最驚，笫一係美國，第二係窮到燶底褲都無，日日攞著數條亞非拉同志，所以香港越窮越好

屎精平

真普選 先係終極目標

共匪用嘅手段愈難睇 其實都暗示大陸真係好唔掂

香港想撐到最後 一定要配合黨勢衰敗

黑警下一代與我們一起貧窮為支那主子奴役

永遠唔好太低估對手
人地用左好多手段先做到第一大黨

小學生治國

咪出事囉

所以依家未要不斷靠嚇囉，或者輸入班講普通話既香港公安繼續濫暴囉，但係已經俾人挖左出來，呢招用太耐會遭人口實。佢其實都冇乜棋剩

遲早黎多單印尼排華

幾時炸撚左香港國際機場呀 港英遺下既腫瘤

以前就係，經過咗70年嘅懦弱化之後，而家最緊要係錢，如果唔係喺香港揸重貨的話，佢一早出咗老解喇，使乜頂得咁辛苦吖。

你仲出到聲，入集中營啦

共產黨同警犬無一個係無辜的

已經綁埋左一齊，割唔到席。依家只剩番不斷扭曲，不斷抹黑示威者做恐怖組織，但係除左呃班中國人之外，咩人都呃唔到

我係香港人呀hi

會不會今年就亡黨亡國

唔知印度克什米爾自治區個作用係咩..
但人地印度取消一國兩制 國家內政 中國又強烈不滿

唔知做乜9 又周圍起火頭

共產黨會後悔?

但歐盟&wto個啲都未承認
告唔告得入嫁

咁搞法， 全國都一齊黎料

呢一代既領導就係好似你所講咁睇，
上一代果中老鄧朱鎔基果班心裡點睇香港既成功，心照啦師兄。

支共拎舊石頭砸自己腳

香港人最吾驚就係解放軍🤣

入機場啊大家

香港的天氣外地人好易水土不服

攞香港旗

佢係三毛

永續國家主席喎師兄
無限連任

根本就算錯撚曬晒做撚錯曬！初時五大訴求中，只要上面落order 其中兩樣 撒回同獨立調查。我敢講當中一半既人即刻散水，今日街坊落黎屌鳩既係我地而唔係班黑警。

惠帝

高登會員Checkmate: 我係中國人呀屌

其實習總係點樣爬到上依家呢個位 同掌握實權呢

攬炒啦屌你老母

但其實咁多人唔妥佢
點解唔搞佢？
照道理多人唔妥應該易搞啲🤔
定其實佢仲係個大圈子

所以唔主張有大台，就係要你估我唔撚到。睇你拆得我幾多支旗

而家習帝要暴力鎮壓
摳打 拘捕 老屈 控告
攪到你地驚 唔敢再上街

胡溫嗰陣耷低頭搵錢發展大陸經濟，比起而家唔算好理香港。習習就相反。

入黎就係為咗睇呢句呀屌

香港人同連登仔一樣，唔係流嘅

咪自 high 啦，香港公安大把致命武器可以出，又可以解放軍 cosplay 香港公安...

唔好話大陸...
香港人都係啦
成間公司的高層都係自己啲兄弟姊妹
就算唔係都放個HEA POST係度比自己友...不時見到佢坐喺度上YOUTUBE同瞓覺...
不過冇咁忌才
做得到嘢都唔係上唔到位
不過香港公司多數大極有限...你爬多幾下就要比埋個老闆你做

大家睇少d 飛機文，即刻入機場

打機識d大陸後生 私底下會拎習敗北d slogan出黎笑

屌...
我諗我死佢都未死...
刁大死咗咪又另一個上...
就算好彩
咁咪上一個冇咁差甚至想推動民主的
咪頂多幾年囉
但就算佢點推民主...喺成個黨咁大個利益集團之下...又走得幾遠?
所以共狗不亡真係冇出路...唔止香港...成個中國都係

所以抵佢地死架真係
咁廢頂得幾耐
佢地啲行政同管理真係垃圾

所以唔好買中資股或中資保險
就算唔關反中事都好

一齊回顧一下其他地區中國有分參與既示威行動
有幾多人受傷同死亡

克什米爾
新疆
台灣
印度

賭場無人去呱

無大台先會贏

當百多年優良制度遇上共產黨，所有事情都變得腐敗不堪。

清有玩aoe?

借個位

有無人check過自殺求助嘅熱線work唔work

- 分享自 LIHKG 討論區女

pdf:

嘩，呢張做得好靚

其實未必 果陣都有雙非蟲 搶奶粉日用品 一堆支那搶工 最後咪一樣犯眾憎其實係胡溫比較好彩啲姐

高手就送左林鄭出去， 就解決問題啦

強烈支持習近平做中共呀頭

琴晚又發夢 夢見金仔又核試，點知射錯左去北京

唔洗急最緊要快，中國共產黨世界癌細胞

可能習大大係特登搞冚中共呢

下一步係取消發展中國家優惠

711 811

咁咪同肥媽一樣

西環班人要做土皇帝
嚮香港劃地圈錢
不斷Claim維穩費Claim到肚滿腸肥
對上瘋狂俾假情報
將班藍絲廢老當係香港主流意見
刁生點會唔錯判形勢

721

拉埋駐港蝗蟲一齊反攻

係咪睇cheap
幾好睇，佢有講香港反送中，講得幾好

Agger

共狗仲有大把問題

大陸城市欠債、負增長
人民幣
中美貿易戰

維利+柒婆=夢幻組合

对的兄弟，我已经后悔不已。

[集思廣益] 和你飛副本戰線

亡國功臣

咁又唔會快成咁

有source?

條條村都貪緊
你要上訪？上到高鐵都比佢哋拉落黎

佢自己on撚鳩怪得邊個
佢真係咁想知既咪自己微服出巡，上下連登都知香港發生緊咩事啦
日日拎住份環球時報同人民日報打飛機

習大大做開港澳事務，積埋積埋肯定好大怨氣
寧願搞撚死香港都唔會主動爭取香港人支持
其實出嚟對港發表宣布會除棄一啲上層垃圾物體
成立一啲專案小組調查及改善
事後你安插表面中立實質自己友，邊個會知？
或者話調查需時拖你一年半載等怒氣慢慢消退
連少少表面讓步都明顯唔撚會做
不斷係咁派條友講話香港人咁硬就有機用兵威脅
一係追究到底，咁有啲友洗濕左個頭聽到你咁講
點撚敢放棄肯撚定仲更加all in
傻既都知唔撚會讓步啦
就算當你普通人都唔會鐘意聽呢啲說話啦

但老毛時代都冇出兵，六七暴動重叫班老左收皮，要對香港長期打算，充分利用咁話。最冇成本出兵嘅時代都唔出，家陣重點會出呢？

其實我哋明明一早呼籲快啲出老解
對家又淨係日日靠吹靠嚇
到宜家影都未有
唔知咩道理

大家冇做錯

海中見啦

其實 有冇人覺得習狗只係一個戲子？
(類似滿大人)
我唔係好信條on9真係憑自己本事喎

其實只要乜都唔搞(or at least唔搞到出面)就得
唔似而家咁，意識形態掛帥，成日做埋啲無撚謂謂唔知有咩用嘅面子工程
其實意識形態掛帥都冇問題，香港咁多港豬，只要搞好民生就冇人嘈你
但佢偏偏唔撚搞，公然鄙視你班蟻民
人哋英國佬管治底下起碼係一啖砂糖一啖屎，但共產黨，特別是習近平就要你啖啖都係屎
咁嘅情況下，邊可能唔反？

一撚早扮白臉扮企香港人個邊
扮支持香港人維護兩制
仲撚大條道理干預香港事務，出聲批評警隊政府，再順便換班人入去
嘩屌你幾撚好睇講出黎幾撚好聽呀
分分鐘仲改寫埋香港人對你地共產黨d觀感添，雖然明眼人都知係假
但反正冇尼期嘅事的話有大把港豬信
洗搞到而家比美國揸撚住個春袋咩
學大小姐話齋
「你真係蠢唔係扮架喎」

中共終於出咗個偉人

包子自大得太緊要，封得太緊要

我覺得中共可能會派人暗殺一個警賊黎屈示威者，想拎返民心

佢整單引渡又唔成功,又攪到香港咁,E家想用一國兩制收台灣?人地一定唔肯,中共今次輸咁大

咪咁天真啦，點會後悔嫁，大把本錢啦

係
我個reply 係睇佢條片講清朝d 野，
一邊睇我一邊諗「屌，咁多年來無變過」

無玩 但鍾意睇cheap d 片

10月1會唔會有大型活動賀支那快D仆街

其實去到08年之前社會主流好親支那
唔知咩時候開始反支反到上台面?

蝗蟲新移民問題? 自由行? 中港矛盾?

唔好輕敵唔好鬆懈
我地同全世界最大嘅黑社會打緊架

論學識之重要性

中共話摳到你地驚, 洗乜後悔

大家入去大陸搵到食
入面有錢搵 香港又會多d職位
大家和和氣氣 開開心心搵個錢

時間過去, 慢慢要兌現wot既承諾
呢一層當然唔撚制啦, 搞撚串左個party

另一方面 自己又想脫離世界工廠
向高增值邁進(先唔講有無可能)
偷野偷到人神共憤

第三方面 要防止人民想分餅而進行各種活動 所以開始行些少民策, 因為個餅已經比果一部份富人拎走哂.
結果就推走左一部份工廠

最緊要既就係東莞比隻雜種掃撚左
廠佬晌後一根槄草無埋
大家心灰意冷

各種因素之下 大陸引發左一連串負能量
大陸人連雞都搵無得撈 加劇左各種大媽跳黎香港

矛盾日增 加埋負能量
香港人慘過食屎

共產黨顧左獨裁，我行我素我斷，根本唔識點控制處理民主社會既問題，一味強硬而又縮沙，得把口

當年鄧小平開放改革嘗試與世界接軌。經濟民生起飛嘅同時亦令佢地更加容易控制中國人民。但係近幾年中國經濟已經去到optimal，習近平已經冇嘢可以攞出嚟做政績，唯一可以做就係完全地統一中國 （啫係滅聲），將中國推向北韓化因為佢只關心穩定自己嘅政權。

用獨裁手段直壓半獨裁城市的後果

共狗無得簡，退會比人笑，為國內種下抗命種子
進就唯有出動解放軍

但係唔可以比佢冷處理手足一齊同佢玩落去

機場唔夠人呀去機場啦我哋而家係輸緊冇贏過

有咩跡象話佢解體？

唔好意思，一年講緊二十億港紙，阻你少少時間:

[國際新戰線—必推罷捐INGO］年年收港人億億聲嘅國際慈善團體去撚咗邊?！

首先cut哂本身比INGO既捐款，集中捐款比光復香港，時代革命既基金先講

我地要盡量保持我地既價值先有得令中共妥協

當然可以 二簡一

平亂 經濟死

依家 經濟跌少少

近排有段新話 一切不平等條約不承認 英國拎反香港 但俄國就

求求大家，盡快去換美元現鈔！

721 811 繼續抗爭

變咗澳門囉

佢喺新姜有冇物業吖
香港佢有買會景閣

我覺得係應該多謝維尼
如果係江果啲陰濕鬼 香港已經係另一個廣東

8國？地球聯盟軍都黎

原來學歷好重要

有野心，但眼高手低

中國係唔打得仗㗎 佢自己都知㗎

向上有隻仆街熊 表面朋友
向東日韓美
向下東南亞
向西 一堆自治歐同印度

遲早組成聯盟對抗中國

其實刁大大係外國派去中共做卧底
佢表現得咁強硬 暗地裡滅緊江派餘孤
目的係想共產黨喺佢手裡面毀滅

共產黨講o野都好信？！

老解一出
你班友即刻返屋企啦
大絕未出都好意思打飛機

我好似未聽過佢講英文

不要看得自己那麼高

［傳開去］破解機場禁制令方法！！！

其實好似話佢果陣既清華係一間文革學校
即係話佢呢啲係全部冇讀過書
淨係食批鬥only

滅亡就唔會架啦 佢地面皮咁厚

仲有612

要調整遊戲難度了

一斷網一斷電就屠城，當年北京天安門咁多外國記者老共都夠薑，香港咁細點會咁敢，為保江山政權中共係無底線

斷網斷電應該可以攬炒了

死要面
咪等仆街死囉

真係好撚興幸當年仲係中學生既我無感染左呢d 大中華膠病毒
可能細細個見識過d 支那遠房親戚既仆街之處同每次去支那我都好擔心有無命返香港
隨時比人打劫割腎捉去做乞衣
咁多年黎都係一樣

我老豆話中国好撚精
呀爺唔會點條錯路畀香港行
中共黨所有決定都是對的
我好想回佢一句：厉害了！我的国！

繼續幫林奠爭取政續

中資工程？

雖則有少少打緊飛機，但又講得幾好
要趁今次運動build up香港人既民族意識

支爆！
支爆！
支爆！

家陣仲信 江派習派??

所謂既江派, 習派, 全部都是習總自己搞出來
衰野入江派數, 好野入習派數, 搞好自己既形象

以前既人勁, 唔代表現在既人勁

以前中國都有 諸葛亮, 張良呢D人才啦
家陣呢?? 得番, 張曉明 張德江 呢D垃圾

重點是, 胡溫統治下, 未試過用催淚彈 橡膠子彈 鎮壓示威
所以示威通常一兩日就玩完

但習總掌權之後, 催淚彈, 橡膠子彈乜都齊
結果先令到示威一直持續落去

習總以為用武力鎮壓可以令香港人驚, 事實上反而令香港民怨更深

其實 其他中共黨員 都係廢啦

如果中共黨員係醒目既, 見到習總 亂咁來, 應該一齊聯手推佢落台

大家要知道 港獨可以喺目標 但前提喺中共倒台 所以令中共真正攬炒嘅喺 令14億人覺醒!! 唔好屌我左膠住 我哋其實冇損失 不損一兵一將 但有機會令14億人做援軍好過做敵軍 如果可以喺一紙文宣點起星星之火 又為何不可!!!

記得中共所有文宣都只有一個目的 揸住14億人大中華膠心理屌9連登仔港獨 中國人愛國但未必愛黨 大家都知共產黨最叻分化 唔止分化勇武同和理非 仲要分化兩地民眾 目的喺令64屠殺再次名正言順喺分立國家主權嘅風聲下獲支持

嗱雖則話即管攬炒 但大家諗下點樣先可以令中共最甘 就喺出完老解導致國際制裁後 仲要令國內民眾於心不忍上街支持香港 反對軍隊暴力鎮壓香港之餘 最好搞起埋班少數族裔同維權水災受害人 整鋪真正嘅外憂內患共產黨嘆

機會幾多喺要靠大家幫手發酵 但呢個結局比起單純香港起義令中共倒台機會喺大好撚多 有10分1個中國動亂 你都含得撚 但我哋真正要做嘅只喺文宣反攻同撥火

文宣提議第一步: 喺遊客區派傳單 內容可以用之前有個巴打嗰篇 香港抗爭者致內地同胞書 嗰片文好入到佢哋心 推!!!

期待

哈哈

我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你

張曉明張德江只係大棋盤既小棋子共產黨處事作風同人勁唔勁無關，係個玩法已經寫左係到，佢地follow返個套玩法到今日都用緊一樣招數

時刻保持警覺，思考
唔好輕敵

佢要搞到咁大
分分鐘會收皮
等制裁喇屌

佢唔了解好多義士已經豁左條命出去
既然死都唔怕怕你嚇
根本一早放手由鳩香港 繼續溫水煮蛙
得閒派下錢 邊個得閒搞你中共
依家喚醒晒沉睡的人
連收復台灣計劃都影響埋 怪得邊個

武警加入佐黑警
係唔會再有“獨立調查委員會”
係唔會再有“獨立調查委員會”
係唔會再有“獨立調查委員會”
所以黑警只會更加變本加厲
只會更黑

武警入來，住食睡，誰人安排
支出呢？
警察自己係無可能隻手遮天去做

可以看得出
只會越搞越大
等出老解
不要再妄想了
所以更加可以話黑警只會更黑
大家小心！！！

一層騙一層
唔通收完維穩費回報話自己錯判形勢咩？
上面見下面咁有信心以為好小事咪大大聲講嘢囉

推post試著說

818， 追討黑警濫權!!!
818， 正視警黑合作!!!

中共而家掌權嘅係文革一代 根本冇咩學識 玩批鬥就叻

時窮節乃現

煲8.18，煲警暴！

如果胡溫主政就揀曾俊華做特首啦

香港只有兩條出路 ~
增加國際支持和 國內同胞一起反抗
再冇其他選擇 香港人獨力難支

有冇link 想睇下

刁大大唔好落台
有佢香港先有希望

正

白色恐怖

定於一專

十幾億人無人講真話

只有年青人用青春作賭注

我肯定胡溫如果係呢個情況下唔會搞到香港今日咁

真心要多謝前線

一帶一露最重要既地方 中巴走廊必經地
所以...可以咁講 冇左呢個地方 一died一low 真係died了

係咪咁易亡黨就好難講, 雖然我都好想睇支共冧
你睇習總上任就轉終身制都知戀權啦, 咁辛苦坐到呢個位, 我估支爆佢都唔落台! 不過佢真係太on9, 無料又內外咁強硬, 貿易戰根本唔夠美國玩, 對香港又以為白色恐怖會令香港收皮, 但香港人點會咁易放棄. 大不了咪攬炒, 同支共玩到底

10月1日前清唔到 場，好大機會會出，大家唔好鬆懈
人地係視人命如草莾既殺人政權
人都未殺你當佢冇橋？

你知唔知今次主要敵人根本唔係習維尼
而係江澤民

江派仲有咩權

好大權 習維尼搞永續都要同江澤民傾掂先敢搞
江澤民在位十年，同胡錦濤個十年，江澤民插旗插到全國都係
中聯辦直屬七常委既王滬寧，佢係江澤民插係習近平身邊制衡習近平既人

都成一百歲
過多幾年
佢可以有咩能監控習總

我講緊佢既勢力集團，唔係淨係佢本人佢勢力集團要既隨時可以搞到習近平一身蟻，

小學政權

雜總

廣東獨立
國力應該起碼有東歐咁勁

唔可以咁睇
事實上習總成功收左西藏同新彊皮
台灣有韓國瑜又差少少解放左台灣
華為5G差少少就可以監控全世界

如果唔係trump trump開打貿易戰, 習總一早對香港出左兵再變一國一制

支持習狗封帝

希拉利一樣咁玩其實
只有奧巴馬左膠到傻

習總唔搞香港幾好
依家 佢手底下大把人反佢